AIA牛軍集合區

好弱

要上番65蚊先轉勢

冇人

上星期五已經留意緊個勢
但係呢2日都淨係少少上落
所以唔敢買動物住

磨上65

小小地買正股執下波幅算

狂牛

低調

太爽

我放左好多啦...得返1/4
均價$45左右, 賺左唔少~

呢筆錢去左改玩?豐, 因為相對AIA, 佢估值無咁癲, 而且佢係加息概念股~

同你相諗緊好唔好放5仔入1299

5仔太大隻好難炒

放乜鬼五仔

係精神既